全面癱瘓十八區區議會有冇得諗？

雖然區議會基本上就廢嘅
但如果要升級
拉長戰線搞死埋d建制濕鳩工程都好
玩到好似立法會咁開唔到會

Push

依家唔駛了

時代已改變少少

依家泛民做莊，可以玩晒所有嘢，包括叫保安把李慧趕走